
\capitulo{Anexo 1: Glosario}


\begin{itemize}
    \item Administrador: Es aquel que tiene todos los privilegios en el sistema.
        Puede bloquear otros usuarios que tengan mal comportamiento, editar
        eventos y los parámetros de la aplicación.
    \item Auspiciador: Es quien publica un producto en el sistema para poder
        mostrarlo en los eventos con el fin de hacerle publicidad.
    \item Cliente: Son los auspiciadores y proveedores. Ellos pagan a OurEvent
        el derecho a publicar sus recursos y productos en la página.
    \item Evento: Es una reunión de personas. Se requieren distintos recursos
        para que funcione el evento. Cuando un evento cumple los requisitos
        puestos por un auspiciador para sus productos, el producto es asignado
        en el evento.
    \item Interesado: Un interesado es un participante no registrado en el
        sistema o que aún no ha sido relacionado con el evento en que quiere
        participar.
    \item Organizador: El organizador es el encargado de realizar la logística
        en el lugar del evento. También es el responsable de que el evento se
        realice de forma satisfactoria.
    \item Participantes: Son usuarios registrados del sistema que están
        relacionados con un evento ya sea de forma solidaria o con participación
        real.
    \item Producto: Un producto es agregado en el sistema por un auspiciador.
        Se pueden agregar a un evento siempre y cuanto este cumpla con las
        condiciones impuestas por el administrador.
    \item Proveedor: Es quien agrega recursos al sistema. Es el encargado de
        llevar los recursos que hayan sido solicitados por un organizador al
        lugar del evento.
    \item Recurso: Es todo lo que un organizador considera que su evento
        necesita. Puede solicitarlo por medio del sistema para que un proveedor se
        lo lleve al lugar del evento.
    \item Usuario: Todos aquellos que tienen acceso al sistema: administradores,
        auspiciadores, organizadores, participantes, proveedores, visitantes.
    \item Visitante: Es un usuario no registrado en el sistema. Puede ver todos
        los eventos que sean para todo público.
\end{itemize}


